AWS cert 點prepare

Udemy啲course夠做？
返工冇用aws

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Udemy 夠做

有用嘅咩

上網買題喪做就ok
佢啲MC全部都係題庫裏面有嘅